邊條撚屌話將軍澳線好撚順暢 我塞撚咗喺調景嶺半粒鐘喇！！！

屌你老味真係谷鳩氣

我都係。停左在油塘去調景嶺中間15分鐘。而家架車在調景嶺月台唔開。又冇通知

Dklm 又話6分鐘一班

6佢老母，係隧道半粒鐘啦

屌那星諗住上連登Facebook睇定曬喇知道成條將軍澳線順撚過WD40今次實冇死啦唔撚使同其他人逼到踢波掗身位咁
屌你老味一上車就知冚家鏟喇 比班撚屌伏鳩咗

開車啦終於

巴打同車？

列車將以慢速行駛

同車啦應該，頭先開門唔開幕門我笑撚左出聲

等成半分鐘先開幕門